論連登

請問各位連登巴打絲打點睇連登

小弟認為連登比起其他論壇，係全香港最有活力
創意
互助性多
知識又多

請指教
謝謝

最多假膠 最gay洗嘅論壇